現在通訊員們厚顏無恥地請求總統允許“把它獻給大人”。 一份種族主義報紙如何在1864年大選中擊敗林肯|哈羅德·霍爾澤| 2013年5月2日|每日野獸 
 關於一場全面內戰如何避免被“政治化”，閣下沒能啟發議院。 聯合國譴責敘利亞的會議將世界惡棍帶出來|安德魯羅伯茨| 2012年8月11日|每日野獸 
 大人坐在桌子的一頭，一個副官坐在桌子的另一頭，我坐在雷戈先生和雷戈夫人中間。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 大人微微鞠了一躬，那暴發戶也把身子縮得比地面還低，然後他們又聊了一會兒。 nabb |Alphonse Daudet 
 我們在第二個園子裡有許多蘑菇，大人有時採蘑菇取樂。 nabb |Alphonse Daudet 
 閣下，我們都清楚地知道，您會給我五百盎司? 邊境步槍隊，Gustave Aimard 
 你報告後，如果閣下保持沉默，不理會，就離開。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第67卷，第414期，1850年4月